行事曆揭偷吃貴婦上千次 富商招了老婆怒了

一名60歲蔡姓富商遭于姓貴婦指控到她家偷走價值1192萬元的百達翡麗鑽錶，蔡妻得知老公挨告，認為丈夫不缺錢，怎麼可能到女子家偷東西？追問之下，蔡男坦承偷吃于女，還做了一張「通姦明細表」，附上于女註記做愛次數的行事曆，告訴妻子兩人4年期間嘿咻上千次，當場引爆蔡妻怒火，對2人提告通姦，但台北地檢署認定罪證不足，將富商、貴婦不起訴。
據了解，這名于姓貴婦多年前曾遭色男詐騙上億元而登上媒體版面，2011年轉而和蔡姓富商交往，還將家中鑰匙及大樓門禁磁扣交給蔡男，讓他自由進出家門。
不料去年2人分手後，蔡男並未歸還鑰匙及磁扣，事後于女指控蔡男趁她出國，闖入她家偷走10樣貴重珠寶、存摺及2人出遊的照片，其中包括市價1192萬2000元百達翡麗男鑽錶、市價338萬2500元勞力士玫瑰金女表、以及淨重700公克、市價126萬7,700元的金條。
2人發生這個爭執後，于女多次打電話給蔡男，要求蔡男把東西還給她，有次蔡男在家中接到電話，蔡妻發現他神色慌張，偷偷在一旁講悄悄話，質問到底發生什麼事，蔡男吐實說他被于女指控是小偷，目前案子已進入司法調查。
蔡妻認為丈夫怎麼可能缺錢，追問為何會到那名女子的家裡偷東西？蔡男才吞吞吐吐的招認兩人共築愛巢，且發生多次性關係，事後還做了一張「通姦明細表」，附上于女的行事曆影本，告訴妻子，只要2人愛愛，于女就會在行事曆上註記，蔡妻看到這分鉅細靡遺的明細表發發現，2人從2011年11月至2017年1月，共偷情上千次，當場氣炸，決定提告。
但于女全盤否認，對於行事曆註記的部分，于女辯稱，那些做愛的註記不是她記載的，且她的行事曆在那次家裡失竊也被偷了，蔡男僅提供影本給檢察官，她認為不知是誰在她的行事曆上註記，除非蔡男拿出行事曆原本來證明。
由於蔡男一直無法舉證2人有通姦的行為，檢察官認為全案僅有他一人的證詞，因此將于婦、蔡男一併不起訴。至於于婦指控蔡男竊盜部分，檢方也認定罪證不足，已將蔡男不起訴確定。（呂志明／台北報導）

新北市 Goal

d圖

點解台灣佬扑野咁鐘意mark數

台灣佬好鍾意講KPI

可能mark 數係為左每個月都KPI 達標

張圖做乜鳩

60歲，4年一千次

麻甩佬氹女仆嘢就梗㗎啦
你大婆嚟㗎嘛大方啲啦
老婆你嬲起上嚟嗰陣真係靚嘅啫

幾日一次，有心有力

我都想知